彩虹糖無左酸沙味真係唔想食

邊個屎忽鬼諗個酸味代替酸沙味架

食撚到牙痛

好撚貴

好想去台灣瘋狂掃彩虹糖

之前可以一日食一包
冇咗之後都好少食彩虹糖

食二寶一大包蘋果味軟糖，有好多酸沙